譚德塞 譚德塞 早午晚 劃火柴

郭富強既城？

譚得塞 譚得塞 譚得塞 譚得塞

鹹酸菜

告別校園時